viu tv 同港台人工幾多到？

聽過PA係10-13k到
有無人知Research writer / editor / producer會有幾多？
做耐左會升到去邊？

港台應該好過viu

但聽人講viu啲writer都幾得閒

港台N仔PA都18K up la
港台根本水浱

而家好少請N仔，係請人都呃你做P仔先，最多都係得12-14K

做緊廣告producer, 都想知電視台有咩玩法